零售額連跌10個月，2019年11月零售額按年大跌23.6%

本港示威活動持續，打擊零售業，零售額連跌10個月，2019年11月零售額按年大跌23.6%，但跌幅較上月略收窄，跌幅亦少過市場的24.6%。
政府統計處公布，11月零售業總銷貨價值的臨時估計為300億元，按年下跌23.6%，跌幅較上月修訂估計下跌24.4%，略為收窄。
扣除價格變動後，11月零售業總銷貨數量的臨時估計按年下跌25.4%，跌幅亦較10月修訂估計下跌26.4%，略為收窄。
2019年首11個月，零售業總銷貨價值的臨時估計下跌10.3%；零售業總銷貨數量下跌11.4%。
政府發言人表示，零售業銷售在11月繼續大幅下滑，因本地社會事件變得極度暴力，對與旅遊及消費相關的活動構成非常嚴重的干擾，並進一步打擊消費氣氛。
發言人稱，零售業的短期前景繼續取決於本地社會事件如何發展。因此，停止暴力行為，恢復社會秩序，對零售業以至整體經濟的復甦至為重要。
11月按年比，珠寶首飾、鐘錶及名貴禮物銷貨價值大跌43.5%；服裝下跌31.9%；藥物及化妝品下跌33.4%；百貨公司貨品下跌32.9%。

叫差佬同藍絲去買囉
沉默大多數嘛

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

跌咁少

跌太少了

死黑狗搞到d人唔敢出黎消費又懶落示威度

不能接受

失業了 樓跌了

呢個數據同時反映到，近呢半年少咗大陸人來香港shopping鳩嗚消費。

大家要繼續堅持，光復香港。

控制下你嗰三萬隻賤種狗先喇

沉默大多數冇幫襯咩？定係冇錢幫襯呀

so?

政府由修例的錯誤，衍生警暴的問題，想唔負責任就想運動完？發夢

太少啦。班名店臭閪Sales仲係咁撚串，同眼角高！

租值下跌 資金鏈失衡

你要攬炒有牌同你玩

租金下跌，回饋真香港人

本港示威活動持續，打擊零售業，零售額連跌10個月

我真係點都睇唔明呢句

賤種警狗曱甴搞事

全部轉句號咪明

期待12月數據

俾黑警打食tg 消費？不了

其實6月前已經跌緊 加多刀